六月係中學生咩日子

嗰嗰都拎住啲紙一邊睇一邊行

我一直成日好想講嘅係
唔係你咁樣望多十幾分鐘就有用下嘛
成績一早定左啦
咁樣望多幾眼有用
會唔會太天真

佢地啱啱先開始温

人地拎住d紙諗緊一陣點出貓

成績表黎嫁，睇下有無打錯分

係有心成續好 一早坐定定溫啦
由細到大都覺呢種行為好反智

屌你啦
唔好扮野喎中學生

做比人睇架姐
扮下臨急抱佛腳咁囉

等班教畜以為自己好成功

唔係針對學生妹
但多數都係學生妹